อินเทอร์เน็ต
#
 
ฟ้อง
ฐาน
ขโมย
เทคโนโลยี
ใช้
Google
 
Project
 
Loon
 
#
บริษัท
ยื่น
ฟ้อง
บริษัท
บริษัทแม่
ฐาน
แล็บ
ขโมย
เทคโนโลยี
บริษัท
ใช้
บอลลูน
กระจาย
ยื่น
คำฟ้อง
ศาล
ใช้
ข้อมูล
ลับ
แบ่ง
ภายใต้
ข้อตกลง
ความลับ
เซ็น
(
เอกสาร
ตกลง
ความลับ
)
ปี
ละเมิด
สิทธิบัตร
สอง
ชิ้น
บริษัท
สอง
ชิ้น
ชื่อ
ตัวแทน
"
Space
ทุ่มเท
เวลา
กำลัง
ทรัพย์
จำนวน
ทำ
บริษัท
มั่นใจ
ข้อมูล
บริษัท
ทำ
เข้าถึง
สาธารณะ
พร้อมกับ
สงวน
รักษา
ความลับ
ความลับ
ทางการ
ค้า
บริษัท
"
เพิ่มเติม
บริษัท
อภิสิทธิ์
กำไร
ธุรกิจ
จำนวน
ความลับ
บริษัท
ตัวแทน
แสดง
ความคิดเห็น
ที่มา
:
Space
 
Data
 
Alphabet
 
Google
 
Google
 
X
 
Project
 
Loon
 
Space
 
Data
 
U
.
S
.
 
District
 
Court
 
for
 
Northern
 
California
 
Google
 
Space
 
Data
 
Google
 
NDA
 
Space
 
Data
 
Google
 
Airborne
 
constellation
 
of
 
communications
 
platforms
 
and
 
method
 
Unmanned
 
lighter
-
than
-
air
 
safe
 
termination
 
and
 
recovery
 
methods
.
 
Space
 
Data
 
Data
 
Google
 
ZDNet
 
